Big4 audit 細team ranking

我知pwc fs係最好 但pwc ig會唔會好過其他3間嘅fs team

有無行內人知

push

pish